大家樂，收皮啦！

一句講曬，劣食！

劣食你又食

十年唔去一次，好奇想試下，真係想屌鳩間野

有其他選擇都一定唔揀大家樂！

良心商家做生意求打個和